[PDF] 18區選舉主任資料

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

屌一拉落底見到條龍緯汶，好不安